晚。 （苦）

中秋個蘿柚皮

咩菜式黎…第一次見

碌柚皮

下面 想試

啲蝦子好味

早呀弘

美美早